銅鑼灣已出黑旗快走

銅鑼灣已出黑旗快走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

走呀

要走，封左一條路，好危

閃！轉場

果度有路障，比人反cup就走唔到啦

push

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰